希望大家留意一下海外手足嘅情況

咁我尋日見到個post

本身想捐下錢 點知唔work
上個page睇先知
個個支援海外手足嘅組織 PayPal被凍結戶口(好似話唔夠半日就比人凍結左)

佢地尋晚公佈11月左條數 眾籌平台得6000蚊(仲要因為被凍結冇得拎
但支出有成18204(佢地自己係比住先)

而佢地啱啱搞左個bitcoin捐錢計畫
想捐可以睇睇

推

1

2

3

4

5

屌 幾年冇開post
原來依家咁撚難推

6

7

8

9

10

幫推

推
128見

psuh